太帥所以沒拒絕！ 熟女看屋跟房仲嘿咻反悔告性侵

〔即時新聞／綜合報導〕台北一名熟女去年找房仲帶她看屋，兩人卻屋內發生性關係，事後熟女提告性侵，但又說「因為看到對方長得不差，就不知為何沒有拒絕」，台北地檢署昨日將林男不起訴。

《蘋果日報》報導，這起案件發生在去年11月，這名熟女當時心情不好，找了林姓房仲帶她去看屋，林男除了看屋，還自詡心靈導師安慰熟女，兩人在主臥房發生關係。事後熟女突然提告林男性侵。

報導指出，熟女坦言因為對方長得帥「就不知為何沒有拒絕」，並說自己前往中國又被男人佔便宜，認為男人都是壞蛋，越想越不對勁決定提告。

報導表示，林男無奈地說自己並無暴力脅迫，兩人在20天內又發生3次性關係。台北地檢署昨將林男不起訴。

其實咁多台妹亂告人性侵洗唔洗付出代價？

或

事後侵

熟女相?

that's why people say...

台灣法院做呢D case駕輕就熟

靚仔都告

當撈侵